# Project Struktur Data & Algoritma 
UIN Jakarta Semester 3  

**Anggota Kelompok**

  - Muhamad Zulfan Taqiyudin Baehaki(11200910000040)  
  email: muhamad.zulfan20@mhs.uinjkt.ac.id
  
  - Muhammad Rafif Fadlurrahman(11200910000036)  
  email: rafif.fadlurrahman20@mhs.uinjkt.ac.id
  
  
desc:
  Project Struktur Data dan Algoritma dengan tema Hash-Table. Kelompok kami akan membuat mesin kasir dengan menggunakan Python dan directory pada Python yang mana merupakan salah satu implementasi dari hash table